{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114056",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 별그리다펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヨンウォル星グリーダペンションです。 22:00時以降にペンションにご到着の場合、予めお電話ください。 客室の清掃時間が11:00~15:00ですので、15:00以前の入室はできません。 最大人数を超えると入室できません。 訪問者のレビューは渓谷に近くて遊びやすい場所であり、きれいなコンディションと親切な社長が印象的です。 ただタオルの匂いがするのが残念で、夕方の突然の訪問でびっくりした経験があります。 全体的に満足できる宿泊施設としておすすめです。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください！ 使用可能な客室は全室です。 利用可能なカラオケは入室後から22時まで営業します。 利用料金は90分に3万ウォンです。 ご利用をご希望の方は予めお知らせください。 カラオケの中で食べた食べ物とゴミは、他の人のために必ず持ってこなければなりません。 喫煙は不可能であり、喫煙時には清掃費用が請求されます。 バーベキュー場は入室後から22時まで営業します。 料金は2人基準で2万ウォンで、1人追加は5千ウォンです。 グループルームは5万ウォンです。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 バーベキューの利用をご希望の方は、30分前にペンションのオーナーにお申し付けください。 屋外プールは6月中旬にオープンする予定です。 駐車は可能で、渓谷が隣接しているためペンションで楽しむことができます。 周辺の観光地としては韓半島の地形、星マロ天文台、法興寺、高氏窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降となっております。ただし、22:00以降に到着予定の場合は、事前にお電話いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションの客室の清掃時間はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は11:00〜15:00です。したがって、15:00以前の入室はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションには何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションでは、最大人数を超える場合には入室ができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションの訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションの訪問者のレビューでは、渓谷に近くて遊びやすい場所であると評価され、きれいな状態と親切な社長が印象的だと言われています。ただし、タオルの匂いがすることが残念という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ヨンウォル星グリーダペンションでは全室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションにはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、ヨンウォル星グリーダペンションにはカラオケがあります。営業時間は入室後から22時までで、利用料金は90分に3万ウォンです。ご利用をご希望の方は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションのバーベキュー場は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションのバーベキュー場は入室後から22時まで営業しています。料金は2人基準で2万ウォンで、1人追加ごとに5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションではバーベキュー場の利用に何か制限がありますか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションでは、客室の安全と火災予防のために客室内で直火方式での魚や肉の焼き物は許可されていません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。バーベキューの利用をご希望の方は、30分前にペンションのオーナーにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションの屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションの屋外プールは6月中旬にオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ヨンウォル星グリーダペンションでは駐車が可能です。また、ペンションの隣接に渓谷があるため、ペンション内での楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォル星グリーダペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヨンウォル星グリーダペンションの周辺には、韓半島の地形、星マロ天文台、法興寺、高氏窟などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 844
    }
}